［笑撚死人］民主黨開完大會後，侵侵job approval 大升

‘Total approval’一日由47%升到51%

雖然一向都會有波動

好心咪用樓豬用個垃圾poll黎講侵啦
呢個出名冇咩公信力
仲要親republican

rasmussen 減番5%approval rate就差唔多